其實告唔告到google?

相信你地有睇片都知google有偷聽緊我地講野 再出廣告比我地 咁其實可唔可以告佢

唔可以, 因為你用佢地服務時已代表同意

唔得，因為連登崇洋，美國做咩都啱

如果你係講緊dog toys嗰段片
佢見倒一個相關嘅廣告就㩒入去
之後梗係不停show出嚟

你去告吓咪知

但係有香港人都證實過有 連我自己試過都好似真係有

有冇link？

其實技術上有可能做倒，而家啲電話咁勁，idle又叉住電嘅時候做offline speech analyzing應該唔覺眼
不過我唔覺得咁大間公司會冒呢個險
做咗又唔可以同人sell，揾多啲客
俾人爆出嚟喺美國一定俾人告到hihi

你睇sunny都有拍過 我平時屋企講開貓 之後啲廣告真係成日關於貓

邊個sunny
你平時上網有冇睇開關於貓嘅嘢先？

Youtuber嚟 真係冇 平時冇乜睇貓 係講多 因為電腦支mic長期開住